(壽終正寢=/=撤回)「逃犯條例」「壽終正寢」但不「撤回」的玄機。

逃犯條例」「壽終正寢」但不「撤回」的玄機。香港年輕人把抗議升級的真正原因令人心碎
簡介
林鄭月娥宣布「逃犯條例」終結體現中共以最小代價不讓步。香港年輕人把抗議升級的真正原因是想引來中共鎮壓，甚至重蹈89.六四覆轍，從而導致國籍社會真正介入，對中共全面施壓，導致中共倒臺，從而讓香港解脫。

完全撤回惡法；
成立獨立調查委員會，追究濫用武力警員；
撤回暴動定性；
不拘捕、不檢控示威者；
以及林鄭月娥下台
拒絕接受社會信用評分系統香港